有冇手足鍾意d女玩whatsapp用錄音

靚聲先會save

D女把聲好正

收皮啦

高僧咪能成日頂心杉啦

泥妖把聲

聽佢把聲黎j